有冇人瞓極都唔夠？

成日都想瞓

有

我可以由1AM瞓到6PM
瞓足18個鐘

爛瞓鬼

又眼瞓了

一食完飯就想訓